(BNO) 點解香港人會覺得6年係"捱"同"嫌長"?

香港人一聽到6年就嫌長
我真係r撚哂頭
唔通限住你住得短反而係件好事？
即係住3年同住6年，你會簡住3年即刻番港共捱？

即係過左6年你就即刻拎英國護照番香港？係香港就變左唔係捱而係享受？
定係佢天日將6年變做2年，你就只係住2年再即刻番香港買番納米樓住？

仲有，點解用係用捱依個字而唔係用享受依2個字？即係你潛意識覺得去英國係降左grade？香港生活好撚過英國你先會覺得住6年係捱唔係生活？

如果你係攬抄派知道香港無得救，咁佢改做6年同10年有咩分別？唔通改短左對你有著數？佢比你住得愈耐唔係愈好咩？

佢改6年，係保障你可以享受至少6年自由生活，6年內佢人口點膨脹都趕唔到你番港共捱，而唔洗好似其他難民咁住1，2年咩都未定就比人掟番香港，愈長愈著數，只要你係想逃離香港，你幾時拎到本護照有咩所謂？唔通你拎完護照就即刻番香港享受人生？

香港人做慣狗係咁

呢個珍

會咁講嘢個堆
全部都係身體很誠實嘅藍屎來

同意
要走就唔應該預短時間返黎
真係流亡返唔到黎既，幾多年都無分別

屌得好

多數人心態係快快手有bc係手 但留係香港搵錢。

以前要由香港升grade去英國要幾千萬專業人士先去到
依家你班窮鬼拎本bno就可以享受人地有錢人待遇
仲要延長6年最低保證享受年期比你，唔會之後有咩事趕你走

跟住班窮鬼話要係英國捱6年
你估佢住耐d定著短d對佢有著數？養你唔洗成本？
我係英國真係改做1年，比英國護照再趕你番香港算

咁又係喎
搵工、搵樓再加適應生活，你3年定6年都係咁面對架啦。

除非真係死仆街藍絲思想，淨係諗住快啲拎人啲公民福利！

佢最好係轉到bc 但無當地人福利，因為唔想移英國。我本身都信英國所以無申請過特區護照

藍屍一向都係咁, 坐完移民監就立即返黎香港搵銀同賣港

因為腥港蝗宜家住滿一年就可以申請綜援同搶公屋

我反而係想有bc 移去其他地方

人地支那人幾恨可以有依個優惠，個個住6個月就要走
香港人有6年咁延長大把優惠期反而想早d 完

唔好聽講句，班黃絲真係做番中華奴隸算啦垃圾

當然嫌長
如果我六年內死鳩咗,當我老婆死鳩埋,仔女點攞BC?

(以上先假設性問題,我同仔女已有BC)

藍絲，支那人，有左英國護照未又係住英國住到生埋孫
點解反而班智障黃絲會想快d住完英國？係唔係你地拎完護照就番香港買納米樓？

香港人不嬲都係市儈 同嫌三嫌四

大部份人而家未感覺到要走難既需要

因為「智障黃絲」

想屌鬼妹

唔諗住走，冇事

當80歲命 6年只係佔人生13分之一年間
廿幾歲過去三十頭就拎到 之後就可以享受五十年福利

In order to qualify for settled status after 5 years, visa holders must meet our rules for continuous residence in the UK, which allow for absences of up to 180 days in any 12-month period. Once settled status is acquired, it may be retained despite absences from the UK of up to 2 years but may be forfeited if absences are longer without good reason.

鬆到咁，仲想點